\begin{aufgabe}{Flächeninhaltsberechnungen}
Schreibe eine Prozedur~\schemeinline{circle-area}, die einen Kreisradius als
Argument nimmt und den Kreisflächeninhalt zurückgibt.

\begin{schemecode}
(circle-area 1)
; soll evaluieren zu: 3.141592 (oder einer anderen Näherung)
\end{schemecode}

{\scriptsize\emph{Tipp}. Die Konstante~$\pi$ ist in Scheme nicht vordefiniert.
Probiere mal \schemeinline{(define pi (* 2 (asin 1)))} aus.\par}
\end{aufgabe}
